民陣：8.18 和理非 Assemble

睇定啲先 係咪搞大台聽日就知

推
大家唔好互相指責
睇下民陣又有行動

民陣醒醒定定呀

push

要遊行呀 唔要集會 集會最多好似遮打花園咁
最尾又唱歌 遊行先有noise

Pish